放my card

小弟想急放6張系7仔買嘅my card點數
每張10000點 $2100
仲有一張5000點 $1100
原價平少少放左佢
一次過買曬平多啲俾你地啦
可以面交入點俾錢大家都有保證
有意留WeChat 或聯絡方法
價錢已經減左 我冇賺過 蝕左